點解Star Lord嬲到爆果陣係用手上支槍打佢個頭

而唔係對住個頭黎爆？

我都想知

唔見左#2既？